外國手足想幫手

人在外地，已經盡力文宣

想問仲有咩其他方法幫手（例如：捐錢，捐去邊度好？）

師兄身處邊國？可以留tg傾？

有方法需要外國手足幫